LIHKG環球女神冠軍盃7-8月附加賽及港超聯亞洲熱身賽詳情公佈

喺公佈相關賽事詳情之前,好開心最近LIHKG終於有改良版既回覆評分功能,首先感謝連尼住為會員帶黎方便

相信呢項功能亦都可以運用喺我地既活動裏頭,於是喺黎緊環冠盃同香港超級女神聯賽既亞洲熱身之旅入面,會有部分*賽事將會運用到呢項新既投票技術,會員只需喺賽事專區內透過回覆評分功能揀選較佳者即可,再唔需要以坦蕩蕩而且麻煩既發表回覆形式黎參與投票活動,大大增強左參與便利性

而比賽時間亦會由以前既5或8小時大大增長至22小時,等大家可以有更多時間投到票,降低錯過投票時限既機會

咁講真可能有唔少人會覺得我地搞埋晒呢啲比賽好無聊,唔知為乜
但我地由始到終都係保持初心,只係想搞一啲有娛樂性既較量性活動
而依家你地投票既方法更加方便,都衷心希望大家未來有機會可以支持下我地,花幾十秒時間參與其中,令呢項活動可以變得更有認受性同代表性啦

依家開始介紹有關賽事既詳情

以下賽事除列明*將以回覆評分功能作為比賽方式外,其餘將會一律以正負評功能作為比賽模式

LIHKG環冠盃7-8月相關賽事一覽

LIHKG環球女神冠軍盃台灣區分組賽名額附加賽
2017-7-1 12am-10pm
田馥甄 vs 楊丞琳

LIHKG環球女神冠軍盃中國區附加賽名額決定賽
2017-7-2 12am-10pm
劉詩詩 vs 劉亦菲

LIHKG環球女神冠軍盃韓國區附加賽外圍賽
2017-7-8 12am-10pm
(歌手界別)鄭秀妍 vs 宋智孝(演員及其他界別)

LIHKG環球女神冠軍盃韓國區附加賽名額決定賽
2017-7-9 12am-10pm
(女團界別)俞定延@TWICE vs (歌手界別)對(演員及其他界別)之勝方

LIHKG環球女神冠軍盃其他地區附加賽名額賽第一圈
2017-7-9 ~12am-10pm (開賽時間將後於韓國區附加賽名額決定賽約2分鐘)
Charlize Theron(南非) vs Nina Dobrev(加拿大)

LIHKG環球女神冠軍盃日本區(歌手界別)資格賽
2017-7-15 12am-10pm
平井桃@TWICE vs 湊崎紗夏@TWICE

LIHKG環球女神冠軍盃日本區附加賽名額決定賽
2017-7-16 12am-10pm
(演員、模特兒及其他界別)堀北真希 vs (歌手界別)資格賽之勝方

LIHKG環球女神冠軍盃其他地區附加賽名額賽四強*
2017-7-18 12am-10pm
12:00am 第一圈勝方 vs 李海娜(泰國)
12:02am Shakira(哥倫比亞) vs 林詩枝(馬來西亞)

LIHKG環球女神冠軍盃其他地區附加賽名額賽決賽
2017-7-23 12am-10pm
(待定)

LIHKG環球女神冠軍盃首回合(兩回合勝方將獲最後四席分組賽名額)*
2017-7-30 12am-10pm
12:00am 日本代表 vs 韓國代表
12:02am 台灣代表 vs 香港代表
12:04am 其他代表 vs 中國代表
12:06am 美國代表 vs 歐洲代表

LIHKG環球女神冠軍盃次回合(兩回合勝方將獲最後四席分組賽名額)*
2017-8-5 12am-10pm
12:00am 韓國代表 vs 日本代表
12:02am 香港代表 vs 台灣代表
12:04am 中國代表 vs 其他代表
12:06am 歐洲代表 vs 美國代表

7月熱身賽

LIHKG香港超級女神聯賽亞洲挑戰盃中國站*
初賽 2017-7-8 12:30am-10:30pm
12:30am 李一桐vs李靜儀@SG
12:32am 馮盈盈vs倪晨曦

決賽日 2017-7-9 12:30am-10:30pm
12:30am 季軍戰
12:32am 冠軍戰

LIHKG香港超級女神聯賽亞洲挑戰盃泰國站*
初賽 2017-7-15 12:30am-10:30pm
12:30am Peechaya Wattanamontree vs 倪晨曦
12:32am 李靜儀@SG vs 馮盈盈

決賽日 2017-7-16 12:30am-10:30pm
12:30am 季軍戰
12:32am 冠軍戰

LIHKG香港超級女神聯賽亞洲挑戰盃馬來西亞站*
初賽 2017-7-21 12:00am-10:00pm
12:00am Farah Ann vs 馮盈盈
12:02am 李靜儀@SG vs 倪晨曦

決賽日 2017-7-23 12:30am-10:30pm
12:30am 季軍戰
12:32am 冠軍戰

亞洲挑戰盃東道主女神介紹
小辦特別喺海外搵黎幾位未有幸入圍來屆環冠盃但感覺都唔錯既女仔黎喺7月同3位黎自香港超級女神聯賽既代表:李靜儀@SG,馮盈盈以及倪晨曦進行較量,還望大家多多支持

中國:
李一桐

新版《射鵰英雄傳》的第一女主角，於劇中飾演少女黃蓉，獲廣大武俠影迷讚賞，也因此獲得了「桐蓉兒」的稱號。

泰國:
Peechaya Wattanamontree

是純正的泰國正妹，甜美的臉蛋加上清新氣質，笑容又充滿療癒感，從選美比賽奪冠後，成為電視台CH7台旗下藝人，平均一年演出2到3部電視劇，迅速累積人氣。尤其《漫步雲端》、《偷心俏冤家》、《灰姑娘的水晶鞋》都搭擋當紅男神，高顏值組合大獲好評，加上出色演技，又可以當溫柔婉約的千金小姐，也可以演堅強敢嗆的鄰家姐姐，演技大獎從最佳新人演到拿下最佳女演員，現在是電視台首席花旦。

馬來西亞:
Farah Ann

本來考慮以華人作標準，但從網上找到的年輕華裔女孩感覺比較網紅，最後選來比較特別的代表，並非出身網絡或演藝界而是來自體育界的非華裔體操美女。

修正

LIHKG環球女神冠軍盃附加賽首回合(附加賽兩回合勝方將獲最後四席分組賽名額)*
2017-7-30 12am-10pm
12:00am 日本代表 vs 韓國代表
12:02am 台灣代表 vs 香港代表
12:04am 其他代表 vs 中國代表
12:06am 美國代表 vs 歐洲代表

LIHKG環球女神冠軍盃附加賽次回合(附加賽兩回合勝方將獲最後四席分組賽名額)*
2017-8-5 12am-10pm
12:00am 韓國代表 vs 日本代表
12:02am 香港代表 vs 台灣代表
12:04am 中國代表 vs 其他代表
12:06am 歐洲代表 vs 美國代表

一桐

終於到環球女神

仲要等到有新投票方法,大家真係多多支持啦
最好就香港同環球都搞得有聲有色啦

推比多啲人知

無聊 小學雞先岩

一開頭第四段已經答左你

LIHKG環球女神冠軍盃台灣區分組賽名額附加賽
2017-7-1 12am-10pm
田馥甄 vs 楊丞琳

聽晚呢場賽事,勝出者可以直接獲得一個分組名額
而輸左既就會得到附加賽名額,經之前抽籤結果,佢係會對香港代表陳穎欣@SG

無Lana Del Rey真係癡線

咁我都無辦法架
其實最好就係你地如果想既就自己另外一個區搞個盃仔或者聯賽黎決定咩人玩到環冠盃
當然大前提係有人肯做,咁樣你地想幾大規模就自己決定
其實就好過純粹提名既

5. 唔好一廂情願, 覺得搞啲高成本高付出嘅野就會有好結果
人類係好仆街, 而網上嘅人類更加仆街
有人付出完, 其他人未必受, 甚至會覺得你博出位/借人上位之類
到你成功, 亦都一定會人會反; 你失敗咗就會有人割席有人恥笑
總之就會無論如何都會有人設法令你唔開心
所以, 如果想做啲大壇野, 做啲會辛苦要付出嘅野, 一定要有心理準備
否則又係會掀起 "我做咁多野都唔支持我 vs 收皮啦以為自己係邊個"嘅腥風血雨

其實都講得幾岩
所以我個心一早已經打晒底,屌囉,take it easy
做到今時今日已經唔會好刻意想得到咩認同,當然如果有巴打認同我會OK啦